{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Lahin rannas ja paatidele meeldib minu peal h√µljuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud veest!"},{"text":"Olen suur ja sinine!"},{"text":"Ô∏è Minu sees saab ujuda!"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Liivakast","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman liival. Ma olen aeglane! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Olen roomaja!"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida!"},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE57373","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on suur suu ja teravad hambad ning ujun ookeanis. Inimesed kardavad mind!","hints":[{"text":"S√∂√∂n teisi kalu."},{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Mu hambad on pointless."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFB74D","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen kala, kes v√µib paisuda nagu √µhupall. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on ogad."},{"text":"Ma muutun hirmudes suuremaks."},{"text":"Elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Puhverkala","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81C784","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Mul on eriline kodu mereanemoniga.","hints":[{"text":"Mul on erksad v√§rvid"},{"text":"Olen anemoonidega s√µber!"},{"text":"Elan soojas vees."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBA68C8","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur, laulan laule ja ujun kaugel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Ma teen ookeanis helisid."},{"text":"Ma hingan √µhku nagu sina."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Ma olen olend, kes n√§eb v√§lja nagu hobune, aga ma elan meres!","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja kondine!"},{"text":"Mul on lokkis saba!"},{"text":"Olen kalat√º√ºp!"}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kalmaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD4E157","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest kahe osaga ja mind v√µib leida ookeanip√µhjast. Inimestele meeldib mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Mind leidub sageli paarikaupa."},{"text":"Ô∏è Mind v√µib s√º√ºa."},{"text":"Filtreerin vett, et oma toitu k√§tte saada."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false},{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false},{"label":"Merekarp","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF8A65","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Ma h√µljun ookeanis ja v√µin sind n√µelata, kui sa liiga l√§hedale j√µuad. Mul ei ole aju!","hints":[{"text":"Ma olen priske!"},{"text":"Olen tihti l√§bin√§htud!"},{"text":"Driftin hoovustega."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Meduusi","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90A4AE","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"V√µtan palju uinakuid."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja taimi."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vees olla."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Elan inimestega √ºhes majas."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur nina."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi joomiseks."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen kollane ja klammerdunud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit munast."},{"text":"Mu ema kutsutakse kanaks."},{"text":"Mulle meeldib maisi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"T√ºrgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja mulle meeldivad banaanid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Teen \"ooh ooh ah\" h√§√§lt."},{"text":"Kasutan saba, et kinni hoida."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja maakeral."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et olen v√µimas"},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}